一人一個自己on9既諗法

有時見解款車啲人陀住把槍
會自己行開少少
因為覺得佢會走火

窮人唔好生仔

明明唔應該生但係啲人越窮越係咁生

買衫試完之後拎過第二件俾錢
因為第一件已經被污染了

呢個諗法唔on9

將心比心係可行
結果係人善被人欺

世界出現咁多問題)
其實係因為人太多
死咁一堆D問題就會自己解決曬

都唔係既 正面啊

列車埋站時我係月台邊會暗自紥馬企穩
慎防有痴線佬推落軌

過海關，明明自己身冇野，但硬係好唔自在、覺得身有屎咁，驚俾佢叫埋一邊

覺得自己唔on9

理想：忍一時風平浪靜，退一步海闊天空
現實：忍就俾人當傻仔撚，退就冇立足之地
理想2:揸筆搵食好過揸槍搵食
現實2:揸筆搵唔到食，要揸槍去銀行搏坐監搵食